害人不淺張敬軒！

利益行先

無所謂啦去得既都係藍絲

I will find my way
I want a different way
Nothing will stop me now
No matter what they say

我估錯這個世界得到教訓
怎相信人
命中怎麼愛著你為人

屌你啦！去果啲好多都黃㗎！個表面，其實內心好撚藍！

軒仔是被逼咁寫的, ok?

佢今年都冇

没错，他是被逼的
千桦也是啊！陈百祥也是啊！
他们都是被逼的！

軒仔係被逼咁出post㗎，ok？

唔好再自我安慰ig成班自稱黃嘅去左睇軒jai